距離遠左 感情就冇

唔同環境下 好多感情都變